一轉天氣就黎料

平時唔會點病 但一轉季前一定會感冒
有無人都係 係咁流鼻水好撚辛苦啊
用左成卷紙啦

好容易病

take care

試過一轉天氣嗰排夜訓就病
我覺得同抵抗力有關

今晚開始天氣轉涼
仲辛苦

鼻敏感狂打乞痴

打J暖下身啦